趁呢兩日警狗未發癲我地應該準備半永久路障。。。。。。。

呢兩日警狗兵力集中係中大

我地應該整D唔係輕易拆到既rb

例如用石屎鑽係馬路鑽一吋深窿仔

然後放口釘落去 尖果邊向上

再落水泥填滿佢

咁全部車過就爆胎，黑警無架生又難清

又唔洗用人去守怕比人捉

大家覺得有無得諗

市面上手提24v石屎鑽500蚊有交易

有無得諗

千祈唔好

我無野講

千祈唔好咁做！！！

巴基斯坦示威

有

搞到人㗎，千祈千祈唔好

求下大家唔好咁做

唔好啊

千祈唔好
起點最好三線封兩線
留中間

之後Z字型set路障

鴨記 worx呢隻大陸仔牌子 細支過其他牌子 又大力好多

直播琴晚大埔有人打拉爆
隻狗整唔走嬲嬲豬用個桶cup住就算

貨櫃真係唔係咁易
鑽地插鐵封口好d

最主要都係唔洗放人守

將被捕風險減到最低

巴基斯坦
___________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

推

唔好咁做!

英泥一日就乾

整長期路障

打拉爆啦，銳武都衝唔過

炸左二號橋佢 永久路障

邊度放隻40吋櫃

好啊

唔見左車匙又趕住返工點算 ？

推，真係需要安全rb

係咪再鑽入地下？

唔好咁做呀

邊條路擺得到

求下大家唔好阻住我返工

而家會有便衣啦你依啲咁耐

push

聰明

有遠見

有用

【港大即時】有示威者於薄扶林道設置路障，當中有人用石屎把鑲上螺絲的木條鞏固於行車路上。

有人做緊啦！

笑撚死，做埋d咁嘅野都唔去殺警
點樣對得住班死左嘅手足呀仆街

千其唔好搵架巴士，貨車塞呀

打斜咪得？

有得諗

嘩 好暴力 千其唔好

特別係依家紅隧口，未有狗

依家落釘就正

Z字型推
又慳料慳時間數倍效益

哇，千祈唔好呀，大家要返工㗎

急需裝修佬

曱近平

811膠今朝睇POST講過 好似係的士大叔教路

樓主個idea好得人驚
千祈唔好咁做

千其唔好

二號橋就係火車軌同吐露港公路上方嘅制高點，你走去炸左佢

有得諗 依家係全面戰爭黎

裝修師進場未

我係城大見到
我可以同大家講
好撚簡單 用料好平 好撚難清 但威力超大
千祈 千祈唔好學 我學完發夢試次左 成朝都冇車

水泥五金鋪5蚊磅

最高性價比路障

係時候搞佔領區其實.
根據cu一役 而家嘅香港人係有能力守到.

痴線啦 我要返工架
拉啊

唔好咁做

有d難度
反2㗎貨車會易d

依家多左班鍾意返工鍾意到痴撚左線既藍屍廢老幫手清
要諗下點搞

黑警冇 但消防有

千祈唔好呀 會阻礙交通

show block user 關蛇隨棍上

剛剛中環既竹陣被裝甲車撞走哂

落油 可破？

希望手足散到

對住咁多群眾加速 想車死人？

唔好再攞水泥灌鐵路 否則割𥱊

入面再放磚同拉爆打落地下

替你地班守路既擔心
朝早又驚比人清

千祈唔好咁做呀
咁樣班好鐘意翻工既人翻唔到又嬲嬲豬了

40吋？

千千千千祈唔好

素

兵貴神速

唔好傻啦

地面細冚
用手錘打四個角落
佢就會彈起 唔得就打多幾吓

真，睇人地天水圍，成條路軌起佐或用水泥封佐

我咩都睇唔到

腿都長過你

唔好呀

我地係batman文明人
唔殺人的

用石屎好暴力呀
千奇唔好

水泥封西? 封機 ? 封乜 ?

封口，拔唔走粒釘

唔好但不割

40呎呀屌你

其實貨櫃真係最好嘅防禦工事一多
般子彈都射唔穿

一早應該要

pp

求下你唔好，成班廢老會返唔到工架

千其唔好咁做呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

邊到搵到40吋櫃我都想見識下

屌邊個位？
今日行經又唔見喎

封港鐵???

依個重要！

有諗過 但封得水泥唔夠時間乾
一係打拉爆 磨尖個頭

馬路

推爆post

呢個堅屈機

今日好似無咩狗咁 好多地方都棄城

之前明明可以無限咁分身去勁多區打

又想玩棄城 拎輿論？？

千祈唔好🙈

其實倒水泥落路面有冇效? 鑽完都要鋪返平路面

我要返工嫁

期待有一日大家係煲底除口罩之後，一齊去清潔香港，修復香港

可能佢想俾人用40吋通櫃

其實講真，直接整個洞係地下，車就行唔得快，當然爆肽就完美

咩型號

拉爆螺絲 平爆螺絲 全面進場

我早幾日已提過無人理我

Push

811膠

哇

有無可能鑿穿條馬路，挖個大坑出黎

用槌仔一敲就甩，鑽地屈機好多

電鑽用hilti

爽，快，勁，持久

罷工 罷工 罷工

真 防線好重要

嘩

簡單既可以用水泥/釘膠加固d rb

我都覺得唔好咁做

唔好唔好

Tui

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

釘槍打落地，再剪尖個頂
一人揸槍一人揸剪
2秒一粒，鉗都鉗唔走

千祈唔好咁做

要做可以 但邊度搵人咁做

agger
最好整萬里長城

釘槍點樣打石屎啊。。

唔使質疑，因為已經用呢個方法做緊，我唔係吹水師
氣動唔使電超方便

點拎過嚟㗎

岩岩旺角出左裝甲車衝到一半都卡住左
半永久應該要用裝甲車做對象

掂呀

記得寫定紙仔提下人...有唔少物資車、車手都會經過

咁做係唔岩嫁
唔好推上熱門

甴近平

警甴

係俾咩卡住呢

up

睇now有人喺旺角起緊牆

靜靜地贏唔得嘅

打拉爆

唔識砌

解散殲滅狗隊，刻不容緩

淨係鑽爛條路第二日比多幾下，好快成條爛晒

推 一定要整D半永久性路障

咁危險 唔係嘛